在中國，有勇氣就是一種超能力

「在中國，有勇氣就是一種超能力。」

By麻枝准

聽日去食老婆餅

Charlotte

事實

睇clannad，有勇氣邊承受佢啲畫風邊追完個番就係一種超能力。

clannad d bgm真係 cls

大家每個年代興既畫風都唔同

哩個真